\section{Einsichten und Fazit}
Dieser Abschnitt beschreibt, welche wichtigsten Einsichten (Aha-Erlebnisse) ich aus dem
Praktikum mitgenommen habe.

\subsection{Technick}
besondere Eigenschaften, Stärken, Schwächen, Fallen etc. der Technologien, mit denen
ich gearbeitet habe: Sprachen, Bibliotheken, Plattformen, Werkzeuge, Anwendungen etc.
(evtl. auch außerhalb der Softwarewelt)\\
Dieser Abschnitt kann in seltenen Fällen leer sein.

\subsection{Methodik}
[Einsichten über Arbeits- und Vorgehensweisen: Wenn man im Kontext X versucht Y zu
tun, dann sollte man unbedingt A beachten/tun/vermeiden bzw. möglichst versuchen wie
B vorzugehen/nicht vorzugehen, weil C. Mein Erlebnis in diesem Zusammenhang war D.
(Je mehr solcher Einsichten Sie hatten, desto besser war das Praktikum.)\\
Dieser Abschnitt kann eventuell auch leer sein.

\subsection{Sonstiges}
Einsichten darüber, wie Firmen/Gruppen/Projekte funktionieren oder nicht funktionieren;
wie Menschen agieren oder nicht agieren, wenn sie zusammenarbeiten oder
zusammenarbeiten sollten; wo ich mich selbst falsch eingeschätzt habe; wo ich mich
selbst unter- oder überschätzt habe; etc. pp.]\\
Dieser Abschnitt kann eventuell auch leer sein.

\subsection{Fazit}
Was hat mir das Praktikum gebracht, das ich im Studium nicht oder weniger bekomme?\\
Was bringt mir das Studium, das ich im Praktikum nicht oder kaum bekommen kann?\\
Was will ich deshalb künftig an meinem Studierverhalten verändern?\\
Welche Tipps gebe ich anderen, die ein Praktikum suchen, worauf sie achten sollten?\\

